呀婆都識買系列

紅鑽 上盤 角大

師兄好波...

收番埋先 吾好開po

唔怪得之阿婆咁窮啦

墨城角細 呀婆都識買

11.5細

跟左12.5大

加多個墨城客勝

輕鬆2比0

中返兩場挽回小小面子

呀婆都識買西流下盤 10.5角大

其實以個係咪反手post黎？

唔係

得罪講句 唔跟就傻仔

事前飛

珀斯光輝 11.5大

呀婆都識買 愛斯賓奴下盤